tweet but not retweet this one

請自行download並上載 不需retweet 謝謝https://twitter.com/DjAndykind/status/1186864243095658496?s=20自行tag所有外國勢力 india why not uk why not #kill#thx